Генади измислил следната игра: той си намисля интервал от числа (например от 5 до 8) и неговите приятели казват по едно число и който попада в намисления интервал печели. Напишете програма, която да помага на Генади да определя кой печели като на входа се въвеждат две числа (между тях е избрания интервал) и на нов ред се въвежда предположението на някой от неговите приятели. Програмата трябва да изведе ``win``, ако предположението е в дадения интервал и ``lose``, ако не е. Също така е възможно Генади да се обърка при въвеждането на интервала, затова програмата трябва да проверява дали е валиден. Ако двете числа за интервала са еднакви, програмата трябва да изпише ``!equal!``, а ако второто число е по-малко от първото се изписва ``!invalid!``.

## Вход
На входа се въвеждат две числа разделени с интервал. На нов ред се въвежда още едно число.

## Изход
Извежда се:
* ``win``, ако предположението е в дадения интервал (включително, ако е равно на едно от двете числа, задаващи интервала).  
* ``lose``, ако предположението не е в дадения интервал. 
* ``!equal!``, ако двете числа за интервала са равни. 
* ``!invalid!``, ако второто число за интервала е по-малко от първото. 

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``10 000``

## Пример

### Вход:
```
34 78
56
```
### Изход: 
```
win
```
  
### Вход:
```
5 67
234
```
### Изход: 
```
lose
```
  
### Вход:
```
123 123
56
```
### Изход: 
```
!equal!
```

### Вход:
```
23 10
43
```
### Изход: 
```
!invalid!
```